{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045715",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002151175?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 더리썸풀빌라"
    },
    "text": "2022年4月にオープンする宿泊施設は、個別バーベキュー施設と個別プールを提供します。 客室内では無料Wi-Fiとネットフリックスの視聴が可能です。 バーベキュー場では炭とグリルのセットを提供し、20,000ウォンの料金をお支払いいただくとご利用いただけます。 BBQセットもご用意しており、80,000ウォンでご利用いただけます。 プールは屋内と屋外の共用プールに分けられ、常時オープンしています。 室内プールは22:00まで利用可能で、ぬるま湯を選択して使用できます。 もちろん、ぬるま湯は5月から9月までお選びいただけます。 宿の団地内にある屋外プールは2023年夏シーズンに運営予定で、利用は無料です。 プールを利用する際は水泳帽と水着を着用しなければならず、子供の安全のため乳幼児を同伴したお客様は特に注意しなければなりません。 宿の周辺には南怡島、ザラ島、ジェイドガーデン樹木園、アチムゴヨ樹木園、インタラクティブアートミュージアム、龍湫滝、エリシアン江村など様々な観光地があります。 移動手段としては加平駅や加平ターミナルからタクシーに乗ってシーシーマートに移動でき、タクシーの領収書を持参する必要があります。 マートでピックアップサービスを要請し、3万ウォン以上購入した後、タクシーの領収書を提出するとタクシー費用を差し引いてくれます。 宿内の401号と402号では薪を使用でき、外部から薪を持ち込むことは禁止されています。 薪は20,000ウォンで購入できます。 それ以外のお知らせはありません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設のオープン日はいつですか？",
            "answer": "2022年4月にオープンします。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設で利用できる設備は何ですか？",
            "answer": "個別バーベキュー施設と個別プールがあります。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiとは無料で利用できるインターネット接続ですか？",
            "answer": "はい、客室内で無料Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューセットの利用料金は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "プールは何時まで利用できますか？",
            "answer": "室内プールは22:00まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "屋外プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "宿の団地内にある屋外プールは2023年夏シーズンに運営予定です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "南怡島、ザラ島、ジェイドガーデン樹木園、アチムゴヨ樹木園、インタラクティブアートミュージアム、龍湫滝、エリシアン江村などがあります。"
        },
        {
            "question": "どのように移動することができますか？",
            "answer": "加平駅や加平ターミナルからタクシーに乗ることで移動することができます。"
        },
        {
            "question": "薪は外部から持ち込むことはできますか？",
            "answer": "薪は外部から持ち込むことは禁止されていますが、宿内の401号と402号では薪を使用することができます。"
        },
        {
            "question": "薪の購入方法はありますか？",
            "answer": "薪は20,000ウォンで購入することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 481,
        "QA": 368
    }
}